共產黨對外鬥爭的方法，是先寄生而後反噬，對內鬥爭的手段，是先利用而後謀陷。

它對外是反覆無常，對內是忘情負義

對於欺詐絕不妥拹

熱門畀中國律師玩命同對家嘅行動霸咗
連太古 將軍澳都三甲不入